公立醫院早已蝗蟲化

就反映吓意見，屌鳩佢用殘體字啦

我呢兩年每次去公立醫院覆診。次次都係英文名係普通話拼音、帶有譚仔口音既醫生睇我。

蝗蟲化運動

好 L驚喎

立即要求更換要本地香港人醫生！

政府高官回應傳媒 由質素改做素質
睇怕好快畀人改口

上星期陪老婆產檢、在場有1/3都係大陸人落黎生
小朋友。

大陸人仆街死

支那蝗蟲滾出我們的香港

香港政府死全家

班大陸西全部應該生愛滋死